昨晚。（弓厶）

my wings

好肥膩啊

Love u wen

弘琴晚去邊食好西

雞